覺唔覺連儂牆要重出江湖

好多公公婆婆都靠連儂牆嚟接收資訊。而家武肺已經冇乜料到，係時候再整多次十八區連儂牆

push

pish

TUI

召喚貼紙師

連大媽都唔夠打，出去送死？

貼到先得嫁 又便衣又藍屍

每貼一次要好多哨

要貼

推

唔覺 應該推打遊擊 停止和理非

今日先拉咗個手足貼文宣

要加入向俾中共國安法迫害嘅華人
小粉紅俾中共出賣要重點宣傳出去
要對家亂 要對家動搖